全盛時期嘅牙膏廠一星期可以革現代醫學幾多次命？

每個星期都有革命性新科技，屌你班仆街有冇諗過轉行研究愛滋病/cancer解藥？

十連

屌你老母

邊條弱智仔掉低個負皮就走左去